［嵐嵐］帝御·嵐天今次有幾多個單位係under 3球？

係咪又係得1個單位做綽頭

其實咁細點住放張大床梳化仲有冇位行香港人真係好撚痴線，垃圾政府又唔設最低呎數，真係當香港狗咁養

反正比間狗屋你地住都唔會有人反抗
有咩所謂

細得黎山卡拉先係問題

仲要賣撚到自己做善事咁，平比你咁好撚仆街

要繼續係香港生存為有做狗啦有BNO好走啦，遲下100呎都無得你住

係囉
一係你細得黎但市區交通方便 一係山卡拉但夠大 咁都仲有吸引力
又細又遠搵鬼買 呢啲單位租都租唔出

而家先知

講山卡拉點夠轟龍黎

放到張床可以扑野就夠啦, 得閒又可以落會所打卡chill下

怪得邊個？開d咁既閪則，係有風骨既就坏佢老味，但相反，照樣鳩衝，香港人，收皮啦

證實其實連登仔真係好少眾, 或者財富上影響力不足既一群人